鄺仔又出咗新片，你地睇咗未？

點解咁耐都係得19k sub㗎，youtube戰線去咗邊呀

推

播晒 like埋佢

出左一個鐘 得2K review
subscribe之餘仲要禁鐘仔

日煲夜煲

愈黎愈樣衰

liked 推

睇左! 推POST

睇咗

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。